msgid "Auto Update Hosts Settings"
msgstr "自动更新Hosts设置"

msgid "Configure automatic hosts file updates"
msgstr "配置自动更新hosts文件"

msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgid "Update Schedule"
msgstr "更新计划"

msgid "Leave empty to disable scheduled task"
msgstr "留空则不执行定时任务，仅立即执行一次"

msgid "Cron expression format (e.g., \"0 2 * * *\" for 2 AM daily)"
msgstr "Cron表达式格式 (例如: \"0 2 * * *\" 表示每天凌晨2点)"

msgid "Hosts URLs"
msgstr "Hosts订阅地址"

msgid "Enter URLs (one per line) for hosts files"
msgstr "输入hosts文件的订阅地址(每行一个)"

msgid "View Current Hosts"
msgstr "查看当前Hosts"

msgid "Preview Hosts"
msgstr "预览Hosts"

msgid "Save"
msgstr "保存设置"

msgid "Please preview content first"
msgstr "请先预览内容"

msgid "Save Success"
msgstr "保存成功"

msgid "Backup Hosts"
msgstr "备份 Hosts"

msgid "Backup Success"
msgstr "备份成功"

msgid "View Backup Hosts"
msgstr "查看备份Hosts"

msgid "Backup Path"
msgstr "备份路径"

msgid "Path to save hosts backup file"
msgstr "hosts备份文件的保存路径"

msgid "Preview Content"
msgstr "预览内容"

msgid "Start Log"
msgstr "开始记录"

msgid "Stop Log"
msgstr "停止记录"

msgid "Clear Log"
msgstr "清除日志"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Log"
msgstr "日志"

msgid "Update hosts file failed"
msgstr "更新 hosts 文件失败"

msgid "Network error"
msgstr "网络错误"

msgid "Loading config failed"
msgstr "加载配置失败"

msgid "Preview failed"
msgstr "预览失败"

msgid "Empty preview content"
msgstr "预览内容为空"

msgid "Getting backup file"
msgstr "正在获取备份文件"

msgid "Empty backup file"
msgstr "备份文件为空"

msgid "Getting backup file failed"
msgstr "获取备份文件失败"

msgid "Backup failed"
msgstr "备份失败"